---
layout: "image"
title: "Drehmechanik"
date: "2008-03-07T07:03:14"
picture: "olli11.jpg"
weight: "11"
konstrukteure: 
- "Oliver Kötter"
fotografen:
- "Oliver Kötter"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Olli"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/13854
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "13854"
_4images_cat_id: "1271"
_4images_user_id: "504"
_4images_image_date: "2008-03-07T07:03:14"
_4images_image_order: "11"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=13854 -->
Hier mal die Taster für die Endabschaltung. Da die Motoren sich ja unterschiedlich schnell drehen, aber an einem Ausgang hängen habe wird die Stromzufuhr unterbrochen wenn einer der Endtaster geschaltet wird. Das wurde halt mit Dioden gebaut.